如果戰國時代有連登, 班連登仔實會話荊軻刺秦王係秦王自編自導

荊軻係秦國既鬼
我地要用愛與和平打倒秦國

連登仔死哂

連登仔：真係有心刺殺仲點會玩乜鳩圖窮匕現呀?直接衝上去插啦
仲要追極都插唔死秦始皇, 肯定係兩個人夾埋做戲

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

你個名
荊軻擺到明係你派黎做戲既鬼啦

你話係就係呀
我話戰國有項少龍都得啦

掛住推，我個名同你post

公子丹同贏政frd底嚟
擺明係大龍鳳

樓主你好7煩

笑左
羅荊軻比
點解你唔羅陳扁黎比

會焚網坑登架

激嬲秦始皇邊個最開心?

如果戰國時代個屈原未死, 樓主必定係屈原個仔, 屈完又屈~

好彩司馬遷唔係連登仔, 如果唔係刺客列傳就會變左內鬼列傳

隔牆有耳：網上神探出手 1.5cm的5大疑點 - 李八方

連生果報都幫手散佈自編自導論, 好撚失望

至於蘋果都散播呢個論，你預左佢咁

我地燕國人全部都係和平反秦, 邊會刺殺人呀?
燕國人一定要同太子丹割席

其實呢場運動既新聞除左視蘋果為一個相對快同多既資料來源外，基本可以Skip哂佢啲內文，唔駛睇，正如你都唔會睇文匯大公央视新闻联播一樣。

其實亦都代表普遍泛黃陣營都抱住屈鬼呢種心態
一日唔接受更高級既抗爭(行弒, 暗殺), 核爆唔割只係空談

岩牙清

重想屈太子丹 抹黑趙國
荊。軻。係。鬼。趙國人同暴力割蓆

燕

何妖單嘢擺撚到明係拍戲喎 有人一早set好部機拍 何妖同佢隔離d人全部都反應神速 連救命都冇叫過 想殺人但係把刀仲套住個膠套?

荊先唔係鬼，佢係on9，太子丹都係on9。有咩可能去行刺啊？

批評人on9冇問題, 至少你仲當佢係自己人
指控人係鬼就即係割席

畫面唔靚 其餘5國就唔幫你打秦國㗎啦

我覺得
1. 連登唔係大台，無資格亦唔應該對任何打擊敵人及裝修義士攬功
2. 因為未FC亦無可能FC到行動者身份及是否同伴，根本唔存在割唔割問題，所以帶風向討論大家割席/不割席既好可能係mon po狗
3. 請關注行動post

以上亦適用於任何其他事件